\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak dokumentacije.	& Krznarić & 12.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 	
		 	0.2 & Dodan opis projektnog zadatka.	& Krznarić, Kožul & 12.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 	
		 	0.2.1 & Dodani funkcionalni zahtjevi.	& Kožul & 23.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 	
		 	0.2.2 & Dodan prvi dio opisa obrazaca uporabe.	& Krznarić & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 	
		 	0.2.3 & Dodan drugi dio opisa obrazaca uporabe.	& Bartaković & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 	
		 	0.2.4 & Dodan treći dio opisa obrazaca uporabe. & Šimić & 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
		 		
		 	0.3 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe, sekvencijski dijagrami i ostali zahtjevi. & Gibanica & 26.10.2019. 
		 	\\[3pt] \hline
		 	
		 	0.3.1 & Ispravljeni opisi obrazaca uporabe, dijagrami obrazaca uporabe i sekvencijski dijagrami. & Gibanica & 29.10.2019. 
		 	\\[3pt] \hline
			
			0.3.2 & Ispravljeni opisi i dijagrami obrazaca uporabe. & Gibanica & 7.11.2019. 
			\\[3pt] \hline
			
			0.4 & Dodan opis arhitekture baze podataka & Jurišić & 6.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			
			0.4.1. & Dodan dijagram baze podataka & Jurišić & 7.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.4.2. & Proširen opis projekta & Šimić & 8.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.4.3. & Dorađeni funkcionalni zahtjevi i obrasci uporabe & Krznarić & 11.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.4.4. & Ažurirana tablica aktivnosti & Krznarić, Kožul & 12.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.4.5. & Dorađeni opis arhitekture i dijagram baze podataka & Jurišić & 14.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.4.6. & Dodana korištena literatura & Krznarić & 14.11.2019.
			\\[3pt] \hline
			0.5.1. & Dodano korištene tehnologije & Bartaković & 07.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.2. & Dodan dijagram razmještaja & Bartaković & 08.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.3. & Dodan dijagram stanja & Šimić & 09.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.4. & Dodan dijagram aktivnosti & Šimić & 10.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.5. & Dodani sastanci i aktivnost, ispravljene neke stavke & Krznarić & 11.01.2020.
			\\[3pt] \hline	
			0.5.6. & Dodan dijagram komponenti & Šimić & 13.01.2020. \\[3pt] \hline
			0.5.7. & Dodano ispitivanje sustava & Krznarić, Šimić & 16.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.8. & Dodano ispitivanje komponetni & Krznarić, Šimić & 16.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			0.5.9. & Dodani grafovi i osvježene tablice aktivnosti & Krznarić, Šimić & 16.01.2020.
			\\[3pt] \hline
			
			
			
		\end{longtabu}
	
	
		